[
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 169.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 167.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 162.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 151.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 154.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 880.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 909.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 939.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 951.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 967.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 179.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 184.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 183.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 186.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 204.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 249.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 260.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 263.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 260.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 254.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 298.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 298.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 289.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 303.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 297.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 103.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 101.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 103.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 108.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 109.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 436.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 435.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 444.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 446.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 446.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 708.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 732.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 738.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 754.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 746.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 364.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 345.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 352.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 365.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 358.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 40.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 45.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 45.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 47.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 224.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 226.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 239.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 255.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 260.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 390.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 399.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 405.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 412.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 403.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 683.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 694.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 708.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 724.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 715.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 107.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 126.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 135.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 136.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 134.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2011,
        "count": 184.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2012,
        "count": 192.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 197.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 211.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 225.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2011,
        "count": 134.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2012,
        "count": 137.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 145.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 150.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 153.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 132.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 133.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 133.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 142.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 141.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 284.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 302.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 294.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 297.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 289.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 700.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 705.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 716.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 759.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 741.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 130.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 129.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 126.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 140.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 134.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 470.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 487.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 488.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 497.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 530.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 653.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 650.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 637.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 649.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 662.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 566.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 550.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 557.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 591.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 604.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 274.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 272.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 276.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 308.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 300.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 239.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 248.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 254.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 266.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 285.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 151.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 150.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 143.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 162.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 157.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 18.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 20.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 20.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 22.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 18.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 297.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 295.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 302.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 301.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 293.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 94.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 96.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 98.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 108.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 107.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 92.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 99.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 107.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 111.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 105.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 101.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 95.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 94.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 106.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 106.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 241.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 254.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 259.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 278.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 293.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2011,
        "count": 387.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2012,
        "count": 393.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 405.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 425.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 415.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2011,
        "count": 76.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2012,
        "count": 73.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 74.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 76.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 74.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 346.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 357.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 335.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 368.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 373.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 152.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 158.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 158.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 167.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 177.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 126.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 122.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 126.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 129.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 130.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 199.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 201.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 190.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 211.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 213.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 115.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 116.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 124.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 123.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 125.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 330.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 339.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 357.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 360.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 356.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 193.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 197.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 204.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 214.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 229.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 193.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 188.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 193.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 214.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 209.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2011,
        "count": 60.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2012,
        "count": 59.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2013,
        "count": 55.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2014,
        "count": 56.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2015,
        "count": 49.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2011,
        "count": 271.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2012,
        "count": 272.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 271.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 288.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 291.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2011,
        "count": 232.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2012,
        "count": 242.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 241.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 245.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 247.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2011,
        "count": 129.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2012,
        "count": 132.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 125.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 123.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 121.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2011,
        "count": 255.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2012,
        "count": 275.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 286.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 287.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 288.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2011,
        "count": 306.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2012,
        "count": 302.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 303.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 323.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 325.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2011,
        "count": 92.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2012,
        "count": 93.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 96.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 105.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 115.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 98.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 95.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 93.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 96.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 98.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 111.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 106.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 113.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 114.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 112.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 86.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 89.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 86.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 96.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 107.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "160",
        "wov_id": null,
        "year": 2011,
        "count": null,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2011,
        "count": 269.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2012,
        "count": 279.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 274.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 270.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 252.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2011,
        "count": 28.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2012,
        "count": 30.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 33.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 37.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 48.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 99.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 101.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 119.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 115.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 115.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 243.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 254.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 272.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 286.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 292.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 190.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 214.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 196.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 203.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 203.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 413.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 430.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 429.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 441.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 439.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2011,
        "count": 312.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2012,
        "count": 311.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2013,
        "count": 313.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2014,
        "count": 350.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2015,
        "count": 348.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2011,
        "count": 330.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2012,
        "count": 343.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2013,
        "count": 320.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2014,
        "count": 334.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2015,
        "count": 333.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 291.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 280.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 279.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 296.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 286.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 123.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 124.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 123.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 128.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 127.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 42.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 44.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 42.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 46.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 46.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 39.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 40.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 42.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 41.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 39.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 97.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 97.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 99.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 91.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 80.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 81.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 85.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 86.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 94.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 99.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 207.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 207.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 221.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 226.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 227.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 115.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 113.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 101.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 105.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 101.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2011,
        "count": 36.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2012,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 45.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 44.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 44.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2011,
        "count": 10.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2012,
        "count": 10.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 9.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 9.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "arbeitsstaetten",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 9.0,
        "indicator": {
            "id": "arbeitsstaetten",
            "Thema": "03_beschaeftigte",
            "Indikator_Titel": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten",
            "Indikator_Titel_kurz": "Arbeitsst\u00e4tten: Anzahl",
            "Ebenen": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "Quelle": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "Indikator_Beschrieb": "Anzahl Arbeitsst\u00e4tten. Nicht dargestellt sind die Arbeitsst\u00e4tten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Arbeitsst\u00e4tten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "Link_URL": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "Link_Text": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "Jahre": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    }
]