[
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 98.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 97.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 97.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 97.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 97.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 97.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 97.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 98.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 98.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 97.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 95.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 96.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 97.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 97.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 97.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 96.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 96.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 97.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 96.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 96.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 99.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 99.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 99.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 99.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 99.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 95.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 96.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 96.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 95.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 94.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 97.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 97.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 99.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 98.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 98.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 97.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 97.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 96.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 96.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 95.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 87.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 88.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 83.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 83.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 82.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 97.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 98.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 98.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 97.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 98.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 92.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 93.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 93.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 94.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 94.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 93.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 92.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 93.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 93.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 92.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 93.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 94.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 94.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 94.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 94.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 99.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 99.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 99.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 99.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 99.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2011,
        "count": 89.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2012,
        "count": 90.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 90.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 91.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 90.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2011,
        "count": 52.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2012,
        "count": 50.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 54.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 51.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 60.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 91.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 97.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 97.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 94.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 95.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 90.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 90.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 92.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 92.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 89.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 97.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 98.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 98.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 98.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 98.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 95.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 96.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 94.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 94.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 94.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 69.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 71.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 72.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 72.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 71.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 81.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 81.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 81.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 80.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 78.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 94.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 94.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 94.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 93.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 93.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 68.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 69.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 65.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 68.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 75.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 84.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 84.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 82.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 88.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 88.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 97.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 97.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 98.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 96.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 97.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 93.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 92.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 91.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 92.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 94.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 97.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 96.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 97.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 97.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 96.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 79.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 74.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 66.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 63.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 78.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 68.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 69.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 69.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 69.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 82.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 92.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 89.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 89.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 90.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 89.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 80.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 79.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 81.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 80.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 82.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2011,
        "count": 80.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2012,
        "count": 79.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 79.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 79.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 80.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2011,
        "count": 67.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2012,
        "count": 69.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 85.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 80.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 79.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 82.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 82.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 80.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 87.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 85.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 94.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 94.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 93.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 92.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 92.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 48.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 44.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 48.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 52.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 53.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 93.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 93.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 93.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 93.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 92.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 83.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 83.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 83.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 83.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 82.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 66.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 66.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 67.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 69.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 73.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 27.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 26.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 25.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 25.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 23.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 75.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 79.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 79.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 79.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 79.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2011,
        "count": 52.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2012,
        "count": 61.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2013,
        "count": 65.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2014,
        "count": 65.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2015,
        "count": 65.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2011,
        "count": 98.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2012,
        "count": 98.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 98.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 98.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 98.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2011,
        "count": 95.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2012,
        "count": 95.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 95.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 95.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 94.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2011,
        "count": 95.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2012,
        "count": 96.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 94.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 94.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 93.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2011,
        "count": 85.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2012,
        "count": 84.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 84.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 85.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 86.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2011,
        "count": 94.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2012,
        "count": 93.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 93.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 93.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 95.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2011,
        "count": 8.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2012,
        "count": 8.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 7.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 7.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 8.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 39.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 39.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 39.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 41.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 43.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 97.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 97.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 96.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 96.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 96.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 77.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 78.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 80.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 77.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 77.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "160",
        "wov_id": null,
        "year": 2011,
        "count": 100.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2011,
        "count": 73.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2012,
        "count": 78.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 78.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 78.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 76.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2011,
        "count": 68.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2012,
        "count": 83.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 99.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 89.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 82.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 95.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 95.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 95.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 95.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 94.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 76.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 83.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 81.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 83.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 83.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 57.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 59.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 58.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 57.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 59.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 78.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 78.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 80.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 78.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 78.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2011,
        "count": 41.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2012,
        "count": 39.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2013,
        "count": 37.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2014,
        "count": 39.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2015,
        "count": 39.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2011,
        "count": 80.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2012,
        "count": 79.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2013,
        "count": 83.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2014,
        "count": 84.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2015,
        "count": 85.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 87.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 89.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 88.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 88.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 88.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 78.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 75.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 76.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 77.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 80.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 68.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 69.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 63.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 63.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 70.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 88.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 90.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 91.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 92.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 92.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 87.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 89.8,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 89.6,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 88.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 90.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 85.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 79.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 81.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 78.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 81.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 76.5,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 75.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 77.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 76.7,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 75.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 83.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 84.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 85.4,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 85.3,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 84.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2011,
        "count": 85.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2012,
        "count": 88.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 86.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 88.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 87.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2011,
        "count": 98.9,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2012,
        "count": 99.0,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 99.1,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 99.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "empfte_3_rel",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 99.2,
        "indicator": {
            "id": "empfte_3_rel",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anteil der Vollzeit\u00e4quivalente im 3. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Vollzeit\u00e4quivalente, Anteil 3. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Die Besch\u00e4ftigung in Vollzeit\u00e4quivalenten resultiert aus einer Sch\u00e4tzung basierend auf den Besch\u00e4ftigtenzahlen. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    }
]