[
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 25.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 45.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 44.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 46.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 53.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 191.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 182.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 176.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 175.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 185.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 36.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 32.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 28.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 24.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 26.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2011,
        "count": 77.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2012,
        "count": 81.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 87.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 87.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 83.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 76.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 74.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 76.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 61.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 64.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 32.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 28.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 29.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 30.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 33.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 117.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 109.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 37.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 48.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 55.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 210.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 244.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 259.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 312.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 413.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 340.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 337.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 445.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 466.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 501.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2011,
        "count": 8.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2012,
        "count": 8.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 6.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 9.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 246.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 231.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 223.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 202.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 194.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 161.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 172.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 152.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 155.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 168.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 227.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 201.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 202.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 204.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 206.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2011,
        "count": 10.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2012,
        "count": 11.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 8.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 22.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 18.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2011,
        "count": 64.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2012,
        "count": 63.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 61.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 54.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 65.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2011,
        "count": 322.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2012,
        "count": 339.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 236.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 254.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 223.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 132.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 41.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 73.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 71.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 638.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 655.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 505.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 526.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 676.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 164.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 143.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 128.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 140.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 142.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 63.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 50.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 75.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 81.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 78.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2011,
        "count": 2510.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2012,
        "count": 2491.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 2423.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 2575.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 2728.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 1198.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 1252.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 1334.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 1345.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 1331.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 273.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 272.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 277.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 322.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 311.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2011,
        "count": 297.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2012,
        "count": 299.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 285.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 280.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 211.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 90.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 89.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 109.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 74.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 74.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 16.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 14.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 14.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 26.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 25.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2011,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2012,
        "count": 6.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 6.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 4.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 36.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 37.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 44.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 50.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 73.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 76.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 169.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 170.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 167.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 160.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 159.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 25.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 18.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 17.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 19.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 24.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2011,
        "count": 104.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2012,
        "count": 117.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 116.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 111.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 105.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2011,
        "count": 379.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2012,
        "count": 384.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 387.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 399.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 401.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2011,
        "count": 176.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2012,
        "count": 172.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 75.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 70.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 71.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 178.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 186.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 212.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 146.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 162.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 71.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 66.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 77.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 79.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 79.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2011,
        "count": 325.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2012,
        "count": 384.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 370.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 348.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 342.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 47.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 52.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 49.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 53.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 58.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 63.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 64.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 63.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 62.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 69.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 281.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 301.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 311.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 305.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 256.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 7065.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 7360.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 7491.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 7411.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 7418.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2011,
        "count": 908.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2012,
        "count": 862.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 857.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 880.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 840.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2011,
        "count": 1918.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2012,
        "count": 1455.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2013,
        "count": 1224.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2014,
        "count": 1220.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "119",
        "wov_id": null,
        "year": 2015,
        "count": 1218.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2011,
        "count": 49.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2012,
        "count": 45.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 49.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 42.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2011,
        "count": 55.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2012,
        "count": 57.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 61.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 52.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 70.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2011,
        "count": 68.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2012,
        "count": 58.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 88.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 84.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 97.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2011,
        "count": 213.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2012,
        "count": 234.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 232.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 230.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 209.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2011,
        "count": 75.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2012,
        "count": 79.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 70.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 72.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 53.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2011,
        "count": 7739.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2012,
        "count": 8488.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 8356.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 8877.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 9308.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 645.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 634.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 619.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 588.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 528.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 34.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 34.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 46.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 55.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 53.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2011,
        "count": 203.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2012,
        "count": 194.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 172.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 190.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 207.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "160",
        "wov_id": null,
        "year": 2011,
        "count": 0.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2011,
        "count": 1371.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2012,
        "count": 1097.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 1138.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 1098.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 1129.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2011,
        "count": 84.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2012,
        "count": 75.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 3.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 87.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 138.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 23.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 24.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 28.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 23.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 27.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 175.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 119.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 124.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 116.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 122.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 248.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 242.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 250.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 257.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 246.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2011,
        "count": 315.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2012,
        "count": 313.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 323.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 310.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 323.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2011,
        "count": 3973.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2012,
        "count": 4444.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2013,
        "count": 4030.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2014,
        "count": 3787.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2015,
        "count": 3672.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2011,
        "count": 919.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2012,
        "count": 1029.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2013,
        "count": 941.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2014,
        "count": 954.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2015,
        "count": 934.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 187.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 179.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 183.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 193.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 197.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 95.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 95.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 96.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 95.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 90.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 69.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 70.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 80.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 80.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 58.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 33.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 30.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 30.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 28.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 26.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 24.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 20.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 23.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 19.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 17.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 29.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 39.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 33.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 45.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 35.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 156.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 160.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 162.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 168.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 176.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2011,
        "count": 39.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2012,
        "count": 36.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 35.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 39.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 41.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2011,
        "count": 18.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2012,
        "count": 17.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 21.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 18.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 19.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2011,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2012,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 4.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 4.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    },
    {
        "key": "emptot_1_2",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 3.0,
        "indicator": {
            "id": "emptot_1_2",
            "subject": "03_beschaeftigte",
            "title": "Anzahl Besch\u00e4ftigter im 1. & 2. Sektor",
            "shortTitle": "Besch\u00e4ftigte: Anzahl 1. & 2. Sektor",
            "layers": "wbe, wge, wvi",
            "source": "Bundesamt f\u00fcr Statistik: Statistik der Unternehmensstruktur (STATENT)",
            "description": "Besch\u00e4ftigte nach den drei Wirtschaftssektoren. Besch\u00e4ftigte bezeichnen die besetzten Stellen innerhalb einer Arbeitsst\u00e4tte. Besch\u00e4ftigte und Erwerbst\u00e4tige sind nicht dasselbe, da erwerbst\u00e4tige Personen mehrere Stellen besetzen k\u00f6nnen. Nicht dargestellt sind die Besch\u00e4ftigten im Schweizer Sektor des EuroAirports. Dies f\u00fchrt zu einer Differenz zu den offiziellen Zahlen der Besch\u00e4ftigten f\u00fcr das Wohnviertel St. Johann und f\u00fcr den gesamten Kanton Basel-Stadt.",
            "sourceUrl": "http://www.statistik.bs.ch/zahlen/tabellen/3-erwerbsleben/beschaeftigte.html",
            "linkText": "Weitere Zahlen und Fakten zum Thema",
            "years": "2015|2014|2013|2012|2011"
        }
    }
]