[
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 15.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 15.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 15.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 8.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 8.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 8.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 4.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 4.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 4.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 23.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 23.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 23.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 5.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 5.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 5.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 8.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 8.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 8.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 12.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 13.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 13.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 31.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 32.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 33.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 18.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 18.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 18.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 23.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 23.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 23.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 27.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 27.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 27.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 24.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 24.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 24.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 8.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 8.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 8.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 29.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 29.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 30.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 39.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 39.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 39.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 3.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 3.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 3.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 27.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 27.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 27.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 48.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 48.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 47.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 55.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 55.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 54.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 13.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 14.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 14.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 14.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 15.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 15.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 17.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 17.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 17.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 24.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 24.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 24.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 60.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 61.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 61.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 67.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 67.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 67.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 92.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 91.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 91.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 38.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 39.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 39.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 45.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 45.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 45.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 36.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 35.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 35.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 40.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 41.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 41.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 43.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 43.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 43.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 19.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 19.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 20.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 45.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 45.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 45.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 15.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 15.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 15.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 34.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 34.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 31.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 51.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 50.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 52.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 26.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 26.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 26.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 18.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 18.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 18.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 13.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 14.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 13.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 6.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 7.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 7.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 46.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 45.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 45.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 8.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 7.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 7.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 8.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 8.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 8.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 12.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 12.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 12.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 17.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 17.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 17.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 27.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 27.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 28.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 28.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 26.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 26.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 58.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 58.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 59.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 57.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 57.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 57.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 59.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 59.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 59.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 8.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 8.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 8.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 12.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 12.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 12.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 24.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 24.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 24.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 16.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 16.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 16.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 11.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 11.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 11.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 15.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 15.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 16.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2013,
        "count": 11.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2014,
        "count": 11.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2015,
        "count": 11.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2013,
        "count": 15.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2014,
        "count": 15.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2015,
        "count": 15.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 70.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 70.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 70.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 75.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 75.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 75.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 88.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 88.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 88.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 92.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 92.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 92.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 84.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 84.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 84.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 67.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 67.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 67.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 70.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 70.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 70.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 78.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 78.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 78.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 89.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 89.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 89.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 91.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 91.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche_ant",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 91.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche_ant",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che in %",
            "shortTitle": "Anteil Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Anteil der Gr\u00fcnfl\u00e4chen an der gesamten Fl\u00e4che der statistischen Raumeinheiten (Kantonsfl\u00e4che ohne Rheinfl\u00e4che von 111,5 ha). Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    }
]