[
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 1.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 1.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "011",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 1.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 0.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 0.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "012",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 0.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 0.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 0.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "013",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 0.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2013,
        "count": 0.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2014,
        "count": 0.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "014",
        "wov_id": "01",
        "year": 2015,
        "count": 0.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 6.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 6.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "021",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 6.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "022",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 1.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 1.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "023",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 1.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 3.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 3.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "024",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 3.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 6.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 6.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "025",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 6.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2013,
        "count": 0.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2014,
        "count": 0.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "026",
        "wov_id": "02",
        "year": 2015,
        "count": 0.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 6.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 6.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "031",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 6.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 7.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 7.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "032",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 7.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 7.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 7.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "033",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 7.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2013,
        "count": 0.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2014,
        "count": 0.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "034",
        "wov_id": "03",
        "year": 2015,
        "count": 0.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 7.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 7.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "041",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 7.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2013,
        "count": 17.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2014,
        "count": 16.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "042",
        "wov_id": "04",
        "year": 2015,
        "count": 16.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "051",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 0.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 6.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 6.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "052",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 6.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 44.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 44.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "053",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 43.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 27.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 27.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "054",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 27.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2013,
        "count": 18.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2014,
        "count": 19.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "055",
        "wov_id": "05",
        "year": 2015,
        "count": 19.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 8.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 8.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "061",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 8.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 6.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 6.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "062",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 6.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2013,
        "count": 5.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2014,
        "count": 5.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "063",
        "wov_id": "06",
        "year": 2015,
        "count": 5.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 55.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 56.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "071",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 56.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 68.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 67.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "072",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 68.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2013,
        "count": 61.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2014,
        "count": 60.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "073",
        "wov_id": "07",
        "year": 2015,
        "count": 60.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 13.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 13.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "081",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 13.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 10.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 10.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "082",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 10.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 6.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 6.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "083",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 6.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 12.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 13.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "084",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 13.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2013,
        "count": 20.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2014,
        "count": 20.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "085",
        "wov_id": "08",
        "year": 2015,
        "count": 20.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "091",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2013,
        "count": 10.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2014,
        "count": 10.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "092",
        "wov_id": "09",
        "year": 2015,
        "count": 10.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 4.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 4.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "101",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 4.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 9.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 9.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "102",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 9.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2013,
        "count": 25.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2014,
        "count": 25.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "103",
        "wov_id": "10",
        "year": 2015,
        "count": 26.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "111",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 5.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 2.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 2.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "112",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 2.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 3.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 3.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "113",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 3.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 4.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 5.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "114",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 5.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2013,
        "count": 46.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2014,
        "count": 45.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "115",
        "wov_id": "11",
        "year": 2015,
        "count": 45.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 1.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 1.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "121",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 1.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2013,
        "count": 0.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2014,
        "count": 0.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "122",
        "wov_id": "12",
        "year": 2015,
        "count": 0.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 1.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 1.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "131",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 1.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2013,
        "count": 2.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2014,
        "count": 2.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "132",
        "wov_id": "13",
        "year": 2015,
        "count": 2.6,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 7.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 7.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "141",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 7.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2013,
        "count": 14.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2014,
        "count": 12.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "142",
        "wov_id": "14",
        "year": 2015,
        "count": 12.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 90.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 90.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "151",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 90.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 32.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 32.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "152",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 32.7,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2013,
        "count": 59.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2014,
        "count": 59.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "153",
        "wov_id": "15",
        "year": 2015,
        "count": 58.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 3.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 3.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "161",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 3.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2013,
        "count": 3.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2014,
        "count": 3.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "162",
        "wov_id": "16",
        "year": 2015,
        "count": 3.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 2.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 2.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "171",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 2.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 2.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 2.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "172",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 2.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 1.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 1.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "173",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 1.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2013,
        "count": 3.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2014,
        "count": 3.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "174",
        "wov_id": "17",
        "year": 2015,
        "count": 4.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2013,
        "count": 10.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2014,
        "count": 10.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "180",
        "wov_id": "18",
        "year": 2015,
        "count": 10.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2013,
        "count": 21.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2014,
        "count": 21.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "190",
        "wov_id": "19",
        "year": 2015,
        "count": 21.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 85.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 85.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "201",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 85.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 70.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 70.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "202",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 69.9,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 113.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 113.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "203",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 113.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 171.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 171.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "204",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 171.3,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 151.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 151.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "205",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 151.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 61.5,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 61.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "206",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 61.4,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 115.0,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 115.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "207",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 113.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2013,
        "count": 98.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2014,
        "count": 98.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "208",
        "wov_id": "20",
        "year": 2015,
        "count": 98.1,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 123.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 123.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "301",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 123.8,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2013,
        "count": 77.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2014,
        "count": 77.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    },
    {
        "key": "gruenflaeche",
        "wbe": "302",
        "wov_id": "30",
        "year": 2015,
        "count": 77.2,
        "indicator": {
            "id": "gruenflaeche",
            "subject": "ru_gruen",
            "title": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "shortTitle": "Gr\u00fcnfl\u00e4che",
            "layers": "wbe, wbl, wge, wvi",
            "source": "Amtliche Vermessung des Kantons Basel-Stadt, Bodenbedeckung",
            "description": "Als Gr\u00fcnfl\u00e4che gelten alle privaten und \u00f6ffentlichen bestockten (Wald, \u00fcbrige) oder humusierten (Acker, Wiese, Friedhof, Gartenanlage, Gew\u00e4sservorland, Park, Reben, Schrebergarten, Sportanlage, Tierpark, \u00fcbrige) Fl\u00e4chen.",
            "sourceUrl": "",
            "linkText": "",
            "years": "2015|2014|2013"
        }
    }
]